 6  Wanjh Judas kodjdukmeng dja yawani bu baleh kab bolkyimeninj bibalkukweykayi Jesus benwoyi manmolk, ba bininj nawu birrimirndewern minj birriburrbuyi. Jesus Benbenemunkeweng Kabenemarnbun Mulil Manbu Bendarrkidbawongkenh